點撚樣打fifa！！！！

呢排打division打到冇心機
見啲人傳波好似波子機咁快
我都知傳波要力度 ，R1 大力啲
但係點樣傳到tikitaka咁
我啲人成日傳波唔夠力 企起度等波到

求大師解答！

輸波就開咪屌佢老母，屌到佢驚你就會贏

要練傳波力度條bar

每次都要按實少少先傳 我發現做唔到tikitaka個效果

拍段片黎睇下衰咩

有無禁埋R1定L1呀，揸住波果陣禁電腦會走位，一路禁一路走位一路傳

set自訂戰術叫d球員企埋d

再set player instruction 叫佢地走位

玩FM啦屌

有按L1架 但係按L1 +X 都會出現傳波唔夠力嘅情況
傳一次冇野 傳多2次就出現問題

有時對面隊逼搶得好快 係咪都係set 左戰術？

Player instruction on9 既，成日set stay back when attacking 都照衝上前場